(有圖) 講左好撚多次, ATM 同汽水機入面真係有人返工

唔信就自己睇

係人都知啦

幽默感真係冇得勉強

公開的秘密

好多人都唔信

弊在好多人都唔信

有片

55

嘩 係喎

我一直以為哩面無人